\classdescription{Stylesheet}
{}
{
\begin{signatures}
    \item[static Load(path : const string\&, data: Geodata*) : Stylesheet*]
		Parst Stylesheet-Datei und speichert die enthaltenen Regeln in ein neues \type{Stylesheet}-Objekt.
    \item[match(nodeIDs : vector<int>*, wayIDs : vector<int>*, relIDs : vector<int>*, styleMap : RenderAttributes*)]
      Zu den übergebenen IDs wird jeweils das zugehörige \type{GeoObject} erfragt und festgestellt wie es aussehen soll.
\end{signatures}
}
{}
% \begin{signatures}
%     \item[data : Geodata*]
%         Referenz auf die Datenstruktur.
% \end{signatures}
% }
{
\begin{signatures}

    \item[static Load(path : const string\&, data: Geodata*) : Stylesheet*]
		\wurdezu{} \code{static Load(path : const string\&, data: Geodata*, int timeout) : Stylesheet*}
		Da das parsen nach einer bestimmten Zeit abbrechen soll, muss ein Zeitlimit übergeben werden.

    \item[match(nodeIDs : vector<int>*, wayIDs : vector<int>*, relIDs : vector<int>*, styleMap : RenderAttributes*)]
    \wurdezu{} \code{match(nodeIDs : vector<NodeId>*, wayIDs : vector<WayId>*, \\
        \hspace*{17mm}relIDs : vector<RelId>*, TileIdentifier* ti, \\
        \hspace*{17mm}styleMap: RenderAttributes*);} \\
        Da neben dem Stylesheet-Pfad zusätzlich noch die Zoomstufe bei manchen MapCSS-Selektoren gebraucht wird
		(z.B. node|z1-11 \{..\}), wird jetzt anstelle des Stylesheet-Pfads gleich der ganze \type{TileIdentifier} übergeben.
    \item[getPath() : boost::filesystem::path ]
		hinzugefügt, da die \type{Style}-Objekte in der \code{finish()}-Methode Informationen aus dem \type{Stylesheet}
		wie den Stylesheet-Pfad zur Pfadauflösung für Icon-Dateien brauchen.
\end{signatures}
}
